東張西望幫高鐵賣廣告

屌你老母臭閪

似係曲線賣廣告
又收唔到wifi 送餐通道窄 遲開車

未睇哂就開咪炒囉

一小時生活圈
遲到半小時

「本節目含有間接宣傳」
呢句免死金牌黎

點解有d曲曲地

本節目含啦